unsw係咪學店黎？

識幾個人dse20分到輕鬆入，一係就過去讀foundation再上，究竟點解個排名都咁高？

Go8 wo
不過cap水呢家野你識條腸

澳洲go8連香港八大都不如

unsw算比較好，不過g8都係普遍亦入既

連登仔眼中野雞嚟

dse20分輕鬆入到
同shitty同level喎老細

果邊d香港人日日玩，唔撚洗讀咁款，翻黎d老細又爭住請，唉

其實係香港班大學生都日日玩架
利申：香港讀U

屌UNSW都學店你讀咩

係，不過都大把人讀唔掂轉科轉校

三大非神科

咁又係，我自己毒姐

Unsw唔係學店啦

當然，澳洲間間u都charge勁貴搵人做水魚

Unsw先正，排名算高，澳洲入面頭幾名，畢業係澳洲輕鬆搵工，做多幾年仲可以技術移民，有錢一定揀呢d大學讀

利申三大，諗緊grad左去澳洲讀master

全世界D大學生都夜夜笙歌架啦

早知過去讀medic 打下飛機

本身唔係學店
只係收香港學生好鬆手
正常讀唔到ugc既都讀到

識人dse 15分讀緊

香港人睇黎既話 佢真係典型學店
3322開始有degree讀
2222或者再低都玩得college同foundation做接連
錢又唔洗一年一球
正正常常兩公婆係專業人士 有幫仔女儲開錢
要供佢unsw 3年真係其實唔難
最吹唔漲係佢做paper勁 keep係QS頭50
即係中城大擦曬數據既果個level
簡直係外國版城大

識人留班/dse低分到一個點都輕鬆入，真係唔知係香港咁辛苦為乜

我都識15-18分讀緊

香港hr老細一見到外國大學名就出曬水，
話撚知你hku呀

唉，不過個個身光頸靚，開心到仆街，邊似我呢d窮毒撚

咪臭係

Unsw都爭住請？會否太ff得太勁